一代鴨王....比佢搞到濕哂

前幾日睇電視

一代鴨王淪落到要拍生活資訊節目同綜藝節目

何浩文於荃灣官立中學中五畢業，其後到外國升學。他因舞技出色而被經紀公司發掘，與袁駿傑、喇英和楊尚斌在2008年組成男子跳唱組合Bro5[1]，在2011年12月14日發表單曲《太陽風暴》[2]。 2009年參演無線電視電影《南華夢飛翔》擔任男主角，隨後亦參演多部電影。
在2012年因在電影《喜愛夜蒲2》飾演帥氣警察而人氣急升，之後更主演了《古惑仔：江湖新秩序》，飾演梁二(大天二)一角。
2013年何浩文被王晶發掘，於2014年正式加盟其旗下星王朝影視製作。在2015年，何浩文主演了由壓王晶執導的《鴨王》，戲中他更以全裸上陣。另外，他更負責主唱電影的主題曲外，同時他亦為此電影主題曲擔任填詞工作。
何浩文在2014年發表首支個人單曲《Say You Love Me》，2015年親自監製全新歌曲《愛不起·對不起》。
2016年何浩文重返無綫電視，接拍《賭城群英會》[3]。其後他亦有參演《使徒行者2》及《冒險王衛斯理》等劇集。2017年起，他除了在戲劇方面發展外，同時亦有參與主持一些有關生活資訊節目及參演多個不同類型的綜藝節目，在電視上作多方面發展。

認真 鴨王1 果時覺得唔差
喜愛夜蒲果到 我係仔都想問佢識唔識接吻

可惜比tbb搞到咁

鴨王都要食飯嫁

只怪佢成名得太快

Tvb真係好屈 好多歌影走紅既藝人返tvb都係做配角大茄

啱呀
同佢簽咗約.想走又唔得

好撚煩喎佢 成隻狗公咁
之前真人上連登串過馬撚又係咁話屋企有錢
自認配得上10A

佢唔係有好多間店，係有錢人咩？
可能佢都係打風流工ja

唔撚識

根本係王晶夾硬捧啲奀星做男主角
套鴨王啲人都係睇條女
請奀星為左慳成本姐

鴨王套野係睇袁嘉敏

當年鄭伊健都係奀星